\assignementTitle{Сериализация данных в Ethereum}{3}

Человек привык работать с символьным отображением информации, цифровые устройства хранят, обрабатывают и
пересылают любую информацию в виде чисел, а если быть более точным, в виде двоичных битов. Разные структуры
данных по разному выглядят для человека: числа - последовательности цифр, строки - последовательности символов,
списки - последовательности символов со специальным форматированием. Цифровому устройству нужно использовать
специальные алгоритмы, для того, чтобы сохранить данные структуры в памяти или передать по коммуникационному
каналу. Процесс перевода структур данных в формат, используемый для хранения и пересылки, называется
\textit{сериализацией}, обратный процесс называется \textit{десериализацией}.

Программное обеспечение Ethereum для сериализации и десериализации данных использует метод RLP (Recursive
Length Prefix, \url{https://github.com/ethereum/wiki/wiki/RLP}.

Например, 
\begin{center}
    \begin{tabular}{| l | l |}
        \hline
        \thead{Изначальные данные} &  \thead{Сериализированные данные \\ в шестнадцатиричном формате} \\
        \hline 
        42 & 2a \\
        \hline 
        31415 & 827ab7 \\
        \hline
        'ethereum' & 88657468657265756d \\
        \hline
        ['a task', 4, 'you'] & cc8661207461736b0483796f75 \\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center}

Напишите программу, которая меняет порядок элементов на обратный в сериализованной с использованием RLP
кодирования структуре данных по следующему
правилу:
\begin{itemize}
  \item Если данные - число, то в нем меняется порядок с big-endian на little-endian.
  \item Если данные - строка, то ее элементы представляются в обратном порядке.
  \item Если данные - список, то его элементы представляются в обратном порядке.
\end{itemize}

\inputfmtSection

На вход подается одна строка - сериализованные данные в шестнадцатиричном виде. Длина строки - не более
65535 символов.

\outputfmtSection

Необходимо вывести сериализованные с использованием RLP кодирования данные в шестнадцатиричном виде.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
81df
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
81df
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{2}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
83017d45
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
83457d01
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{3}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
87426974436f696e
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
876e696f43746942
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{4}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
cb8277658673616c75746575
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
cb758673616c757465827765
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{2nd_tour_progr/01_coding/06_rlp/solution}
